唔駛講咁撚多，我垃圾我冇膽我認 我冇錢真係命都冇埋，更加唔撚駛抗爭呀 抗爭唔係一時一刻，係長期戰呀

而家香港大禍臨頭了
所以你哋去流血去坐監啦
但我就不了
不過我會扮有出嚟維持自己的人氣
繼續以反蚑共參謀總長身份發言

反蚑共

我要日日收住政府ACO份糧利用返工時間上連登發表反蚑共言論
你哋就去衝去流血去坐監
大家分工合作

好波
支那港人又嬴

建議ching下次出post引述其他人言論俾埋link

Ok!!!!共勉之🙏🏻🙏🏻🙏🏻